BLACK DESERT PVP完去農怪又一日

應該玩到2點呱
可以問野既,我會睇到